個先睇東周刊，話林鄭開集思會個陣冇高官知乜叫Telegram

成班垃圾

成班撚樣開追思會好過啦

林鄭最勁就係揾左班廢柴同埋大罪犯做官

又開追悼會啦！
提左你做一二一二... 一二一二隻腳呀...!

成班小兒麻痺

仲話要貼近年青人

八達通都唔識用啦

追唔上時代既垃圾 不求改進 固步自封 點做國際金融中心既政府

唔怪得個死人腦仲係停留係外國勢力咁弱智啦

班狗官日日酒會飯局圍爐取暖，出入專車接送
已經離地脫節好耐

好合理
連八達通都唔識用，點會知telegram
微信佢就識

香港就係俾呢班垃圾統治，你話點會唔仆街。

去 7-11買廁紙

佢肯每日花半小時上連登
已經好唔同

林奠 ：據報宜家啲示威者會用一個叫Telegram嘅通訊軟件嚟組織「非法」活動......
高官：咩Gram話？

邊個on9問呀 不嬲用weChat講野

電報吖嘛

佢地成日update blog

班官唔識
不過會call網軍搞掂

有冇咁好笑呀，有冇LINK

八達通都唔識用好正常

(後續)
[quote]林奠（閪面）：Telegram呀！_你老母鄭若驊！

乜佢地仲用電報咁落後
何足懼哉

telegram (noun.)/ˈtel.ɪ.ɡræm/ :
(especially in the past) a piece of paper with a message sent by telegraph
Source: Cambridge Advanced Learner's Dictionary & Thesaurus